## FitGO 

POS (Point of Sales) for Healthy Food Procurement and Order.

Dibangun mengunakan Go , MongoDB dan Redis.

Models:
 - Produk

Koleksi tentang barang dagangan
 - Pesanan
 
 Koleksi berisi pesanan pelanggan
 - Barang
 
 Koleks berisi barang pesanan pelanggan
 - Pengadaan
 
 Koleksi berisi siapa penyedia barang dan statusnya.
 
 